熱狗Billie Ng屈鳩神駒寄恐嚇信俾陳秀慧

唔好以為無係自己fb開post屌神駒，就無人知你屌過神駒

次次都係熱狗各人eg shuk yu NG 陳秀慧post 下面留comment屌神駒，係咪怕左益友，怕俾人圍攻

要屌就開po屌，淨係敢開po對付弱勢，Sharon ho 果d就日日出Po笑人

神駒退網，仲要屈人
係咪因爲唔使怕佢開咪笑鳩你係大嬸啊女版黃敬業

已經冇理班狗好耐
諗住佢地自己收皮

btw人地仇生開台數臭你個威力
已經大過寄恐嚇信幾百倍，為乜仲要多舊魚寄信？

收恐嚇信咁大件事，到底獸胃有冇去報警先？

自編（TVB編劇）
自導（熱時大內總管）
自演（熱時節目主持）

咁我信既
佢地咁多仇家

時報做得好？

咁多仇家，到底獸胃有冇去報警先？

倫敦金班友收恐嚇都唔會報警啦
自己身有屎

唔係呀？之前先恥笑人收恐嚇信唔報警懷疑係自編自導自演喎，獸胃收到恐嚇信無理由唔去報警喎

狗咬狗是但啦

咩年代 , 以前整恐嚇信都已經識用剪貼字啦 , 邊有人會手寫恐嚇信

八婆陳秀慧先前串毓民收陰司紙又唔報警
而家中撚曬回力鏢啦
佢班仆街出埋閪書抄休班警新聞
即管睇下黑警so唔so囉
或者叫chinese consulting ltd去皇天擊殺啦

講咁撚多咪淨係識報警
出到黎得果兩三隻益狗 係度串柒柒咪又係比人恰到上心口

學黃教主姐

黃教主報左警未?

樓上條傻閪熱狗講咁多把撚咩
幫汪洋大盜贖樓啦

都想知黃教主最終有冇報警？其實獸胃講過唔去報警就係自編自導自演，如果獸胃收恐嚇信最終係冇去報警的話咁獸胃就冇資格去串人點解唔報警

快撚d報啊屌你老味
住佢樓上樓下多得佢唔少

奇怪殘獸點解俾人寄咁多次都唔報警喎
佢唔係身有屎既話點解唔報